光復香港後，25歲以下及因示威受傷既都有兩蚊票價優惠

所有支出由香港年金度扣
所有長者必須支付革命稅以維持票價優惠